蕭生起台灣搞埋興趣班！

任何香港人起台灣都可以上

想要咩香港貨同佢講 佢都話會幫手入口

又有湯 咖啡飲

想搵埋明居正開演講

好有心

但做咩鬼成日自己笑

可唔可以叫蕭生出邊搵台灣退役嘅軍人用非官方形式開辦軍事訓練課程 俾我哋香港嘅手足train下

大把free 有心training program
試下唔好成日伸手

難d佢已經忙咁多野

7張一陣谷到死左

台灣嘅香港人可以加入香港會

其實多唔多人平時唔見有移民左台灣既香港人講野既

蕭生其實係咪傻傻地 成日自己講自己笑

4分10秒

擔心自己d資產都仲笑

苦笑

請我教興趣班 我ok

你起台灣咩？

唔係 如果蕭生請我 我會去台灣賣命教興趣班

即日去即日返咩

d導師應該係移左民既香港人掛

同埋蕭生係高危

而家冇晒法律一陣拉埋你勾結外國勢力

教授燈力

入香港會啦 留學果d多個地方聚香港人

台灣人入唔入得 宣傳玩香港文化都好

真台灣人？入去教香港人台語囉

係真黃 蕭生應該都歡迎

點解簫生成日係連登R生意？

唔係 我係話蕭生開放比台灣人入都好

搞下粵語班之類都好

3分18秒

仲有台妹